其實連登仔係呢個時代嘅其中一樣負產物

係呢個IT發達時代，標籤主義盛行兼憤世嫉俗風氣熏陶下，人與人之間嘅交流少左，搞到好多人都花精係手機電腦背後黎填補空虛惑，鐘意係咁標籤人，抨擊人得到滿足感，變左一啲本來合理嘅野變得羞恥，束縛住人嘅思維，加上資訊通訊傳播快，已經慢慢變成左風氣。其實我地只係呢個時代入面嘅其中一個負產品，或者甚至乎係犧牲品。

鍾意都唔識打

睇嚟樓主都係你口中嘅負產物

兩者無關係，但我認我係